突發 尼馬稱中國為支那

0:58

柒少陣 人地講開西班牙文

柒少陣 Chi na 發音唔叫讀支那咁讀咩

個柒位係邊

好多歐洲國家嘅發音都係咁囉，柒

咁咪即係支那囉

當時游蕙禎唔話自己講緊西文

認真
佢話係西班牙語都好過鴨脷洲口音

果時有撚人知道政府可以咁玩野咩

Spanish係讀支耶

快點貼上大陸網

支那根本係正音

「猜那」係後期英語變音調既產物

都係睇唔到柒係邊wo

好似得英文先唔係讀sina

好多國家發音都係支那

Great vowel shift

但係鴨脷洲口音真係on9仔先講得出口

講完唔打冷震果下好野

俄國叫支那做契丹

當初我有提，但佢地唔理。

巴狗